國泰咁貴係唔係真係遲早執?

基本上比起其他同等級/差少少既航空公司貴唔少
香港首爾商務，大韓同韓亞先係唔洗6000(連稅)，國泰要$10000
香港東京商務，國泰都比全日空等等貴幾千蚊
香港紐約頭等，20幾萬，但阿聯先係13萬仲要豪華好多(雖然要轉機)

仲未計經濟位有時貴過人地商務位
老老實實服務又唔係好，野食又唔係好，但仲係可以咁貴係唔係痴線

載貨賺多過載人, 明未

因管理不善。。。。

你用香港出發同人地比較

舉個例子, 新加坡航空大部分香港人都讚啦, 但係新加坡人心目中國泰係好過同平過新加坡航空好多, 正正因為出發地點問題
另外, 台灣好多人都鍾意坐國泰經香港轉機去其他地方, 同樣係又平又抵

同埋, 你用阿聯酋轉機比較直航, 我諗坐得商務既客大部分都唔會因為果少少錢而走去轉機

飛機並唔係純粹載人

貴唔貴係同佢公司個business model有關
貴唔代表會執
要睇佢細節位去分析佢點解定咁貴
每個airlines正常來說都會有其強與弱點
價錢唔係唯一指標

飛TYO 嘅話 JAL 唔係share code 嘅好似得一班鳩屎時間，ANA 就得一班靚，但臭雞CX 8點飛完9點又有，10點又黎咁，無得比

因航呢d叫做由啟德年代就開始生人霸死地
跟住CAD又唔改例繼續先到先得

因為你香港出發咪貴

都唔算既，我覺得 JAL ANA 係我地眼中時間鳩屎，但係日本仔眼中就好野黎

睇下 BI 飛 HKG <-> BWN 個時間就知

貴多少少,買個安全
唔係經常搭飛機,其實呢D錢值得俾

hea記呢間公司的質素
如果有朝一日有架因航真係咁大吉利是跌左落黎我係唔會驚訝

cx貴左？星期五公司個秘書仔先同我講下次出trip唔好坐ana坐cx，因為平左

AGGEST

差唔多全部hkg base 既airline飛機都係haeco 維修
但機司駕駛技術同態度CX 算有保證

當年JAL都有好多slot
仲要用B747, DC10, MD11呢啲大機
只不過破產之後，一係cut線一係畀因航

JAL仲有736 735係靚時間既

佢貴得黎多時間揀

出國開會
當然係買 Econ standard
任改時間
而且多班

垃圾得過果間支那服務公司？

呢間嘢專收HEA記唔要既垃圾喎。

好似HX, UO 係用支那果間垃圾。

咁HX, UO 本身都係中資啦

日日都overbook點會執

唔覺因航會執,唔係炒油柒左,佢根本有錢賺